有無人覺得女仔講喂呀嘅時候真係好可愛

一聽到真係成個人都軟哂

喂呀 起身屌閪啦

喂啊 喂人食肉啦

喂呀 死窮撚憑咩同我一齊

喂呀之後就係要搭句屌9你嘅說話
樓上果d識玩

喂呀 做咩搶咗我隻雞脾

如果係catgirl講又點

會有人上連登屌樓豬呃人

喂呀,屌你老母閪呀

喂呀爛咗喇

摇撚準備

瞄撚準未

喂呀行撚開啦

喂呀未撚夠飽呀

喂呀 好大陣毒味呀

樓主
大肥西：餵呀

男人真係好撚低智商
利申:男人

條撚準備

喂呀！ 我射喇！

搵個肥婆講完打冷震

喂呀 送粒黃豆比我攞撚左要丟

明明就係條撚準備on99

覺，雖然唔係同我講

喂呀，咪影啦

喂啊 唔準啊

係可愛既

之後打你一野
（靚女only)

哎

喂呀 入左未架

喂呀 入咗㗎嗱 ?

已經免疫

有聲

喂呀 屌你咩

喂啊 屌你老母

喂呀 你可唔可死埋一二邊

條撚好味

喂呀 你真係好撚煩

喂啊 乜你咁撚渣ga

喂呀 食埋條腸先啦

喂呀 你係咪想我揾伯母啊

笑左

即刻諗到長毛把聲
成個少女po比您搞到有陣阿叔味

喂啊 愛我你就射啦

屌 有冇咁真心呀

呢個post好嘈

喂呀 你射未呀？射完到我射啦

喂呀 你個夾爛咗喇

唔係靚女的話你仲會話可愛咩
根本就係睇樣㗎啦

喂呀 我同第條仔扑左呀

喂喂 行撚開d啦

喂呀 你滿足唔到我呀

喂呀 快d陪我去食野啦

喂呀～入左嫁嗱？

我都唔係話本身豬西果d會變可愛
係想講平時西口西面d

喂呀，未俾琴晚條過夜數丫，仆街

禁錯掣reply左

當時無乜嘢，會扮鎮定。第日回想翻會瘋狂腦補聲回帶再回帶，再ff翻當時既情景用第二種方式接落去

喂呀 呢到係順豐快遞

我都國

你走啦
沒有靚女你甚麼都不是

喂呀 唔制呀

喂呀 你入錯窿啊

喂啊 過主啦挨咁埋 好熟咩

覺

喂呀 到你含返我啦

喂呀 打完邊爐之後柯果啲屎真係臭到仆街囉

屌

樣嘅問題

喂呀 我叫你喂呀

喂喂 你企開d啦屌你老母

喂呀 大家好 又係我catgirl啊

喂呀 我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

喂呀

屌你姜太公

喂呀 到我幫返你含未呀

gay

有無原帶

搵到了 thx sey鬧鐘先

Yoyo 喂呀

有冇絲打錄個音

喂呀 濕晒lar

喂呀唔制呀
次次聽完鳩都直埋

我有

條女好味

有d好作狀勁大聲講
但有時你玩d女逼佢喂呀就勁正

喂呀 你個夾爛既

喂呀 比人投訴啦

門鎖好味

喂呀 乜我真係一個咁..咁西既女人咩

靚女咪係

喂呀 窮醜矮柒毒

喂阿！我唔係鍾意佢有錢阿，係唔鍾意你窮咋

無錯 如果加埋人地就perfect池

e.g. 喂呀 人地都無話應承你

我覺得講 屌你啦 可愛啲

國

當一個肥豬閪咁同你講睇你仲點覺得佢可愛
利申：年中倖唔少肥豬閪同事咁講

喂 你企開d啦屌你老母

喂呀 哥呀

？

長毛呢個最撚高質

有無人覺得靚嘅女仔講喂呀嘅時候真係好可愛

你啱

喂呀 妖

調好左味